其實有咩手機Apps可以有效block晒所有廣告

Push

問：有咩 app 可以 block 廣告
答：用一個有廣告既 app 去 block 廣告
問：點樣可以 block 呢個 app 既廣告
答：用一個有廣告既 app 去 block 廣告

Android tab 用緊blockade block 所有app 內廣告 iPhone 就冇試過用VPN, 但會用friendly 上Facebook , ig 等block 廣告

Adblock 2.8.2，或者
NordVPN內置封鎖廣告功能 。

用緊luna

食唔食電
唔係支那Apps?
同adblock一樣用VPN block?

android有無數方法，ios都係用住adguard pro算啦

我用開android 想問有咩APP可以上咸網睇咸片唔洗彈廣告

Pornhub 為意大利提供免費 Premium：出少啲街打多啲丁！

Pornhub Premium 功能：
免廣告、高清至 4K 咩類型嘅片都睇得、VR 2160p。

意大利 AC 已開，
各位請慢用

CD-ROM 專用帳號 ：

免費試用期將在 24 天後自動結束

Pornhub 免費試用集中討論 POST